[痴撚線] 保良局學校北京交流團慘過坐監

迫學生飲大陸嘅水喉水唔俾用水煲
仲要買水都俾人記小過,咩學校黎

以前去交流團一見到支那都無性趣報名

慈善團體走去折磨學生 垃圾

好似強迫性要參加

我以前直接請假算

咁撚陰公...以前報左名仲要老師去簡成績品行好個D先去得

保良局不意外啦

老豆老母有份推你去，抵死

係佢面前即刻剪證件

我跟學校去都冇咁慘
該日行程完咗仲同老師and導遊去食宵夜傾計

邊間學校中二已經成日打交

唐乃勤初中書院囉

唔去佢捉你去打靶咩

好合理
話明交流，俾班學生體驗威權國家生活